肥仔真係會有人鍾意咩?

係到見到有個同肥仔拍拖嘅post，好羨慕。見到大家話肥仔好性格就都會有人鐘意。但真係咁咩 就算俾人話性格好又顧家又點，最多都只會朋友滿天下，根本唔會有人鐘意。多年的自卑心態搞到有時鐘意人都唔敢同佢講，眼白白目送佢去人地懷抱

見到其他肥仔拖住囡囡，都想知佢地邊到揾返黎

其實都係24歲 A0肥仔叫下春，放下負能量。
如果大家唔介意做下朋友，或者想揾樹窿，可以留低telegram，我會儘量覆大家。

肥仔唔係有番啲錢 就

你老母

首先要放棄隻臭羊

nowayy

肥羊就有你份

肥仔一定有市場

好多女都會特登揀個肥嘅
一齊出街顯得自己苗條啲

會
男朋友係自己double
好鍾意摸佢個肚腩，覺得好有安全感
佢好有內涵同幽默

利申 我79磅 男朋友17幾磅

少肚腩肥仔

男人都咁廋

No

我叫我條女考慮下你先 見你咁慘

係因為你性格on9姐

22歲。100kg up

利申O3

agger

肥仔，A0